我幫牙侵整緊波台制裁名單

有份嘅以後無nba睇

1. jermaincole
2. nick_young

有cba夠

cap左圖比侵

好彩我唔睇

會然戒油同韋達十三少 都係

樓主熱狗暗共以為走得甩？

3.貓貓禮志

BoA

Nben

我 我好撚愛国

貓貓禮志

BoA❤️
歌神張學友🍍

New_god_美斯